大家每朝一起身會上咩網？

先睇 email 有冇老闆同客屌鬼

跟住

lihkg
gameover
toy people
unwire

毒撚的一朝

pornhub

TD Ameritrade

J完仲有精神返工

完全無影響 仲後生

J完個人反應極緩慢

利伸：有蜘蛛感應

Pornhub我係臨瞓前先上
J完好瞓啲

Lihkg/facebook > 返緊工上youtube/webtoon

Email梗係返到office先check啦
都唔爭在個1-2個鐘

放工就ig/lihkg/facebook/youtube/webtoon > pornhub > 瞓

check遲左email
會比老闆屌死

Pizzahut

地下天文台 fb lihkg

高登

Google 戒賭辦法

aastock
etnet
富途牛牛
lihkg
youtube聽歌